我uncle剛從飛機拍到艾莎尼風眼

我這邊下午5：40分，睡不著，一個uncle剛從飛機拍到艾莎尼！大家要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全

我uncle 剛從路邊拍到cc tai user

將艾莎尼睇撚咗做艾沙雲

呢個post過去cctoy開

noted with thanks

落左黎幾耐

新會然

隔籬真係有艾沙雲

我uncle仲未落機

應該成班發晒癲

我uncle睇緊艾沙雲屎眼